（突發）支共国安拉周庭証據

藍絲：今次仲唔證據確鑿

笑到標尿